中聯辦：700萬港人必定對「港獨」零容忍

特區政府刊憲禁止香港民族黨在香港運作或繼續運作，中聯辦網站即刊登中聯辦負責人接受新華社的訪問，負責人指香港自古以來屬中國領土，絕不容許任何分裂國家的活動，又認為包括700多萬香港人在內的全體中國人民，必定對「港獨」零容忍。

該負責人表示，《基本法》規定香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分，以及香港屬中華人民共和國的一個享有高度自治權的地方行政區域，直轄於中央人民政府，斥香港民族黨公然主張和宣揚「港獨」，有組織、有預謀地從事意圖分裂國家的活動，嚴重違反憲法、基本法和香港本地法律，堅決支持特區維護法治，依法禁止香港民族黨運作，履行維護國家主權、安全、發展利益的憲制責任。

該負責人稱，過往香港社會極少人宣揚「香港獨立」的主張，任何分裂國家的行為都絕不能容許，而「包括700多萬香港同胞在內的全體中國人民，對『港獨』必定是零容忍」。

國務院港澳辦今日亦發表講話，堅決支持特區政府禁止香港民族黨運作，指對任何宣揚「港獨」主張的組織都必須採取「零容忍」的態度。

13億中國人必定對「共產黨」零容忍

唔通我咁啱係第700萬零一個人？

公投囉

依家公未必穩贏

人口俾人溝淡晒啦

咪代表我， 夠疆就公投！

中聯辦
一國兩制
食屎大？

支那狗冇資格代表我

即係有一百萬人港獨？

我又被代表嘞

關中聯辦乜事

贏輸都好 共慘黨都唔會比你玩一人一票
因為由古到今支那人都無個人意志
過去無 宜家無 將來都會無
免得比人覺醒

55

一人一票但人選係佢地選好範圍之內既人
當年香港都想咁玩但比人否決左

駛鳩理
i don't get a shit with the prc

想問 如果港獨左之後 點解決中國偷渡過嚟呢個問題 難得近近地有個唔受中共控制，d人又識講廣東話 個個都想離開中國 實會有好撚多人偷渡落嚟
之後香港都試過㗎啦

俾班賤種腥香港人知，每日再多150支那人黎就會爭曬佢地資源

認真討論咪鳩up, 咁殺只會俾機會中共打住人道主義嘅牌管治香港

點解隨地痾屎你無問題
講下獨立又唔可以包容呢?

邊個話你可以代表我

我忍唔到啦